當網絡都被政府控制時...屎家軍必須UNFOLLOW

非打手
早前睇完慕容既影片分析有關香港某一批紅人YOUTUBER既動態....以下稱屎家軍, 簡單地講都係互相有利益及金錢輸送同政府有合作關係既人, 背後發生既事, 佢地既合作關係可以係YOUTUBE搵到唔多講。

首先YOUTUBER合作係好正常不過的事, TW,外國都有好多YOUTUBR合作拍片, CROSSOVER等, 不過屎家軍e班人口講同背後做既又係唔係一樣呢? 個舊屎係藍相信大家都知, 佢本人食兩家茶禮扮黃扮手足, 背後收埋政府利益打壓香港講得通咩?

我仲相信e到有好多真心希望香港好既人, 出一分力一齊UNFOLLOW蕭屎同埋屎家軍, 當網絡都被政府操縱時, 香港就真係冇自由了, 你都唔想以後出街全部都係玩抖音睇普通話既小粉紅的話, 支持一下真係黃既YOUTUBER, 佢地都好需要你地既支持！

屎家軍個LIST見有人出左唔講了，下邊有小小黃YOUTUBER分享下, 歡迎大家留言更多香港既清泉YOUTUBER, 大家一齊訂閱, 唔可以連網絡都得返一種聲音

推